一句講晒：「不割蓆不篤灰勿分化無大台」

想分化 抗爭者成兩批人 「和理非」「勇武派」

話你知和理非會幫勇武派用文宣洗走壞印象，勇武派會保護和理非遊行被黑社會追擊。前所未見互相幫助

五大訴求 缺一不可

林鄭倒果為因

Push